{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048344",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령 소도바위섬펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、チェックイン時間は15:00でチェックアウト時間は11:00です。 未成年者は保護者と一緒に利用しなければならず、ペットは入室が禁止されます。 客室内では絶対に禁煙しなければならず、最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできません。 入室時間は15:00から22:00までで、それ以外の時間に到着する場合は事前に連絡をしなければならず、そうでない場合は入室が制限される場合があります。 退室時間は最終利用日の11時までで、これを遵守しなければなりません。 客室整理後、退室点検を受けて客室の鍵を返却し、什器を破損した場合はペンションのスタッフに知らせなければなりません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 バーベキュー場は11時以降は利用が制限されており、客室内では焼肉が禁止されているため、バーベキュー場を利用することをお勧めします。 炭火を使う時はサムギョプサルより肩ロースが焼くのに適しています。 ペンション内にはフットサル場があり、団体運動で楽しめます。 バーベキュー場と屋外プールも完備されており、駐車も可能です。 海釣りが楽しめる釣りポイントが多く分布しており、船釣りの予約も可能です。 休養を楽しむことができる無料サービスとしては、野菜、緑茶畑などがあります。 また、キャンプファイヤーをご希望の場合は、事前にペンション管理者と相談する必要があります。 ヘオルムと夕日を鑑賞することができ、ソドトゥルレキルに沿って海水浴や磯釣りを楽しむことができる旅行地もあります。 近隣の旅行先としては、永木港、元山島、風下海水浴場、安眠島自然休養林、コリアフラワーパーク、コッチ海水浴場、安眠島ジュラシック博物館、安眠岩（アンミョンアム）、パームカミレハーブ農園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内では絶対に禁煙です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えて入室する場合、入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室時間は最終利用日の11時までです。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキュー場は11時以降は利用が制限されています。"
        },
        {
            "question": "フットサル場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にはフットサル場があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や屋外プールは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場と屋外プールも利用できます。"
        },
        {
            "question": "近くで海釣りができる場所はありますか？",
            "answer": "はい、近くには海釣りが楽しめるポイントが多くあります。"
        },
        {
            "question": "無料で楽しめる休養施設はありますか？",
            "answer": "はい、野菜や緑茶畑などが無料で楽しめる施設があります。"
        },
        {
            "question": "キャンプファイヤーは利用できますか？",
            "answer": "キャンプファイヤーをご希望の場合は、事前にペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "近隣に楽しめる観光地はありますか？",
            "answer": "はい、永木港、元山島、風下海水浴場、安眠島自然休養林、コリアフラワーパーク、コッチ海水浴場、安眠島ジュラシック博物館、安眠岩（アンミョンアム）、パームカミレハーブ農園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 525
    }
}